談與美斯之別 C朗：我曾為不同球隊贏歐聯

美斯與基斯坦奴朗拿度過去10年都被視為球壇最強人馬，亦是球迷與媒體比較的對象。對於兩人的分別，C朗直言自己曾為不同球會贏得歐聯冠軍，似是暗示比對方優勝。

C朗先後助曼聯及皇家馬德里贏得歐聯冠軍，在他心目中這似乎是自己比美斯優勝的地方之一，他道：「美斯是十分出色的球員，他不單贏得多次金球獎，而且連續多年都能維持高水平表現，這點跟我一樣。我們不同的地方是，我曾效力不同球會，並也能贏得歐聯。我也連續6年成為歐聯神射手。」

C朗去季轉投祖雲達斯，不少人也看好他可以領該意甲班霸登上歐洲之巔，奈何他們在8強意外不敵阿積士出局。（）

收皮啦C朗我覺得美斯勁過佢囉

鳩蛇晚安

你點影的

談與林志偉之別 鳩硬sir：我曾在不同地區暴打示威者

上面幾個

談與N賓之別，鳩sir：佢放針拮市民，我用針拮藍衫老婆

Good night 9sir

鳩硬大蛇黎
散仔嫂任拮唔嬲

追擊手全面進場

黑警死全家

仲好意思講 射失十二碼 差d累曼聯輸比車路士

波台手足借個位

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

唔好提